%this is app_d5_exemptions.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=5)
%5.1
&& In außergewöhnlichen Umständen können Teams Ausnahmen von den in Appendix \ref{D} genannten Vorschriften beim Vorstand der Ultimate Abteilung des DFV beantragen.
\end{easylist}
